弱智90後藍絲嘲傷眼女義士做「雷神」

佢個臭閪老婆

兩位都係粉嶺救恩書院

推

811

推爆佢

屌佢老母

你全家死哂都係事實

Blocked

冇野講

又係呢間公司

黃絲已經去到走火入魔地步了

知條友咩料啦

催毀佢既生活

睇佢fb就post啲野做到個立場黃黃地咁
似足扮黃黎引後生仔客
點知比其他中學舊校友見到佢係其他群組到冷嘲熱諷，露撚哂底啦仆街傳銷狗

你可以有你嘅諗法，但你唔可以唔識尊重
雷乜撚野神 好好笑？

廢物

有冇人想打電話搵林生買下產品